# Korean translations for Hue.
# Copyright (C) 2013 Cloudera, Inc
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hue VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-07 10:05-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-28 10:31-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/useradmin/conf.py:26
msgid "New user home directory is created with these permissions"
msgstr "이 권한으로 사용자의 새 홈 디렉토리를 생성함"

#: src/useradmin/conf.py:32
msgid ""
"The name of a default group for users at creation time, or at first login"
" if the server is configured to authenticate against an external source."
msgstr "서버가 외부 소스를 인증하도록 구성된 경우 생성 시간 또는 첫 번째 로그인 시 사용자에 대한 기본 그룹 이름입니다."

#: src/useradmin/conf.py:39
msgid "Configuration options for user password policy"
msgstr "사용자 암호 정책에 대한 구성 옵션"

#: src/useradmin/conf.py:43
msgid "Enable user password policy."
msgstr "사용자 암호 정책을 설정합니다."

#: src/useradmin/conf.py:49
msgid ""
"The regular expression of password rule. The default rule requires that a"
" password  must be at least 8 characters long, and must contain both "
"uppercase and lowercase letters, at least one number, and at least one "
"special character."
msgstr ""
"암호 규칙에 대한 정규식입니다. 기본 규칙은 암호는 최소 8자 이상이어야 하고 대문자와 소문자를 모두 포함해야 하며 적어도 하나의 "
"숫자와 하나의 특수 문자를 포함해야 합니다."

#: src/useradmin/conf.py:58
msgid "Message about the password rule defined in pwd_regex"
msgstr "pwd_regex에서 정의된 암호 규칙에 대한 메시지"

#: src/useradmin/conf.py:66
msgid ""
"The error message displayed if the provided password does not meet the "
"enhanced password rule"
msgstr "제공된 암호가 강화된 암호 규칙을 만족하지 않으면 오류 메시지가 표시됨"

#: src/useradmin/forms.py:49
msgid "Full Distinguished Name required."
msgstr "전체 고유 이름이 필요합니다."

#: src/useradmin/forms.py:55
msgid "Username is required."
msgstr "사용자 이름을 입력해야 합니다."

#: src/useradmin/forms.py:57
msgid "Username must be fewer than 30 characters."
msgstr "사용자 이름은 30자 이하여야 합니다."

#: src/useradmin/forms.py:59
msgid "Username must not contain whitespaces and ':'"
msgstr "사용자 이름에는 공백과 ':'을 포함해서는 안 됩니다."

#: src/useradmin/forms.py:65
msgid "Group name required."
msgstr "그룹 이름을 입력해야 합니다."

#: src/useradmin/forms.py:67
msgid "Group name must be 80 characters or fewer."
msgstr "그룹 이름은 80자 이하여야 합니다."

#: src/useradmin/forms.py:69
msgid "Group name can be any character as long as it's 80 characters or fewer."
msgstr "그룹 이름에는 모든 문자를 포함할 수 있습니다(80자 이하)."

#: src/useradmin/forms.py:73
msgid "first_name must be fewer than 30 characters."
msgstr "first_name은 30자 이하여야 합니다."

#: src/useradmin/forms.py:77
msgid "last_name must be fewer than 30 characters."
msgstr "last_name은 30자 이하여야 합니다."

#: src/useradmin/forms.py:86
msgid "Username or password is invalid."
msgstr "사용자 이름 또는 암호가 올바르지 않습니다."

#: src/useradmin/forms.py:89 src/useradmin/forms.py:225
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:74
#: src/useradmin/templates/view_user.mako:32
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: src/useradmin/forms.py:92
msgid "Required. 30 characters or fewer. No whitespaces or colons."
msgstr "필수 입력 항목입니다. 30자 이하로 입력하십시오. 공백이나 콜론은 허용되지 않습니다."

#: src/useradmin/forms.py:93 src/useradmin/forms.py:227
msgid "Whitespaces and ':' not allowed"
msgstr "공백과 ':'은 허용되지 않습니다."

#: src/useradmin/forms.py:95
msgid "New Password"
msgstr "새 암호"

#: src/useradmin/forms.py:100
msgid "Password confirmation"
msgstr "암호 확인"

#: src/useradmin/forms.py:104
msgid "Current password"
msgstr "현재 암호"

#: src/useradmin/forms.py:105 src/useradmin/forms.py:233
msgid "Create home directory"
msgstr "홈 디렉토리 생성"

#: src/useradmin/forms.py:106
msgid "Create home directory if one doesn't already exist."
msgstr "홈 디렉토리가 없으면 생성합니다."

#: src/useradmin/forms.py:109
msgid "Language Preference"
msgstr "언어 설정"

#: src/useradmin/forms.py:112
msgid "Unlock Account"
msgstr "계정 잠금 해제"

#: src/useradmin/forms.py:113
msgid "Unlock user's account for login."
msgstr "로그인하도록 사용자의 계정을 잠금 해제합니다."

#: src/useradmin/forms.py:162
msgid "Passwords do not match."
msgstr "암호가 일치하지 않습니다."

#: src/useradmin/forms.py:168
msgid "You must specify a password when creating a new user."
msgstr "새 사용자를 생성할 때 암호를 지정해야 합니다."

#: src/useradmin/forms.py:226
msgid ""
"Required. 30 characters or fewer with username. 64 characters or fewer "
"with DN. No whitespaces or colons."
msgstr ""
"필수 입력 항목입니다. 사용자 이름은 30자 이하로 입력하십시오. DN은 64자 이하로 입력하십시오. 공백이나 콜론은 허용되지 "
"않습니다."

#: src/useradmin/forms.py:228 src/useradmin/forms.py:267
msgid "Distinguished name"
msgstr "고유 이름"

#: src/useradmin/forms.py:229
#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_group.py:38
#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_user.py:35
msgid "Whether or not the user should be imported by distinguished name."
msgstr "사용자를 고유 이름별로 가져올지 여부입니다."

#: src/useradmin/forms.py:234
msgid "Create home directory for user if one doesn't already exist."
msgstr "사용자의 홈 디렉토리가 없으면 생성합니다."

#: src/useradmin/forms.py:263
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/useradmin/forms.py:265
msgid "Required. 256 characters or fewer."
msgstr "필수 입력 항목입니다. 256자 이하로 입력하십시오."

#: src/useradmin/forms.py:266
msgid "256 characters or fewer."
msgstr "256자 이하로 입력하십시오."

#: src/useradmin/forms.py:268
msgid "Whether or not the group should be imported by distinguished name."
msgstr "그룹을 고유 이름별로 가져올지 여부입니다."

#: src/useradmin/forms.py:272
msgid "Import new members"
msgstr "새 구성원 가져오기"

#: src/useradmin/forms.py:273
msgid "Import unimported or new users from the group."
msgstr "그룹에서 새 사용자 또는 가져오지 않은 사용자를 가져옵니다."

#: src/useradmin/forms.py:276
msgid "Create home directories"
msgstr "홈 디렉토리 생성"

#: src/useradmin/forms.py:277
msgid ""
"Create home directories for every member imported, if members are being "
"imported."
msgstr "구성원을 가져올 경우 가져온 모든 구성원의 홈 디렉토리를 생성합니다."

#: src/useradmin/forms.py:280
msgid "Import new members from all subgroups"
msgstr "모든 하위 그룹에서 새 구성원 가져오기"

#: src/useradmin/forms.py:281
msgid "Import unimported or new users from the all subgroups."
msgstr "모든 하위 그룹에서 새 사용자 또는 가져오지 않은 사용자를 가져옵니다."

#: src/useradmin/forms.py:322
msgid "Group name may only contain letters, numbers, hyphens or underscores."
msgstr "그룹 이름에는 문자, 숫자, 하이픈, 밑줄만 포함될 수 있습니다."

#: src/useradmin/forms.py:337
msgid "members"
msgstr "구성원"

#: src/useradmin/forms.py:338
msgid "permissions"
msgstr "권한"

#: src/useradmin/forms.py:386
msgid "groups"
msgstr "그룹"

#: src/useradmin/forms.py:421
msgid "Create Home Directories"
msgstr "홈 디렉토리 생성"

#: src/useradmin/forms.py:422
msgid "Create home directory for every user, if one doesn't already exist."
msgstr "이미 있는 경우를 제외하고 모든 사용자의 홈 디렉토리를 생성합니다."

#: src/useradmin/models.py:97
msgid "First Login"
msgstr "첫 로그인"

#: src/useradmin/models.py:98
msgid "If this is users first login."
msgstr "첫 로그인인 경우."

#: src/useradmin/models.py:138
#, python-format
msgid "You do not have permissions to %(description)s."
msgstr "%(description)s에 대한 권한이 없습니다."

#: src/useradmin/views.py:175
msgid "You must be a superuser to delete users."
msgstr "사용자를 삭제하려면 superuser여야 합니다."

#: src/useradmin/views.py:178
msgid "A POST request is required."
msgstr "POST 요청이 필요합니다."

#: src/useradmin/views.py:185
msgid "You cannot remove yourself."
msgstr "자신을 제거할 수는 없습니다."

#: src/useradmin/views.py:203 src/useradmin/templates/list_users.mako:203
msgid "The users were deleted."
msgstr "사용자가 삭제되었습니다."

#: src/useradmin/views.py:215
msgid "You must be a superuser to delete groups."
msgstr "그룹을 삭제하려면 superuser여야 합니다."

#: src/useradmin/views.py:224
msgid "The default user group may not be deleted."
msgstr "기본 사용자 그룹을 삭제할 수 없습니다."

#: src/useradmin/views.py:236 src/useradmin/templates/list_groups.mako:175
msgid "The groups were deleted."
msgstr "그룹이 삭제되었습니다."

#: src/useradmin/views.py:239
msgid "Group not found."
msgstr "그룹을 찾을 수 없습니다."

#: src/useradmin/views.py:268
msgid "You must be a superuser to add or edit another user."
msgstr "다른 사용자를 추가하거나 편집하려면 superuser여야 합니다."

#: src/useradmin/views.py:296
msgid "You cannot change a username."
msgstr "사용자 이름을 변경할 수 없습니다."

#: src/useradmin/views.py:298
msgid "You cannot make yourself inactive."
msgstr "자신을 비활성화할 수는 없습니다."

#: src/useradmin/views.py:313
msgid "You cannot make yourself a superuser."
msgstr "자신을 superuser로 지정할 수는 없습니다."

#: src/useradmin/views.py:321
msgid "You must be a superuser to reset users."
msgstr "사용자를 재설정하려면 superuser여야 합니다."

#: src/useradmin/views.py:325
#, python-format
msgid "Successfully unlocked account for user: %s"
msgstr "다음 사용자 계정을 성공적으로 잠금 해제함: %s"

#: src/useradmin/views.py:327
#, python-format
msgid "Failed to reset login attempts for %s: %s"
msgstr "%s에 대한 로그인 시도를 재설정할 수 없음: %s"

#: src/useradmin/views.py:336 src/useradmin/views.py:570
#, python-format
msgid "Cannot make home directory for user %s."
msgstr "사용자 %s의 홈 디렉토리를 만들 수 없습니다."

#: src/useradmin/views.py:346
msgid "User information updated"
msgstr "사용자 정보 업데이트됨"

#: src/useradmin/views.py:428
msgid "You must be a superuser to add or edit a group."
msgstr "그룹을 추가하거나 편집하려면 superuser여야 합니다."

#: src/useradmin/views.py:460
msgid "Group information updated"
msgstr "그룹 정보 업데이트됨"

#: src/useradmin/views.py:496
msgid "You must be a superuser to change permissions."
msgstr "권한을 변경하려면 superuser여야 합니다."

#: src/useradmin/views.py:513
msgid "Permission information updated"
msgstr "권한 정보 업데이트됨"

#: src/useradmin/views.py:545
msgid "You must be a superuser to add another user."
msgstr "다른 사용자를 추가하려면 superuser여야 합니다."

#: src/useradmin/views.py:561 src/useradmin/views.py:637
#: src/useradmin/views.py:740
msgid "There was an error when communicating with LDAP"
msgstr "LDAP와 통신하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/useradmin/views.py:563 src/useradmin/views.py:639
msgid "There was a problem with some of the LDAP information"
msgstr "일부 LDAP 정보에 문제가 있음"

#: src/useradmin/views.py:574
#, python-format
msgid "Could not get LDAP details for users in pattern %s."
msgstr "패턴이 %s인 사용자의 LDAP 세부 정보를 가져올 수 없습니다."

#: src/useradmin/views.py:583 src/useradmin/views.py:660
#: src/useradmin/views.py:718
#, python-format
msgid "Failed to import following users: %s"
msgstr "다음 사용자를 가져올 수 없음: %s"

#: src/useradmin/views.py:615
msgid "You must be a superuser to add another group."
msgstr "다른 그룹을 추가하려면 superuser여야 합니다."

#: src/useradmin/views.py:636
#, python-format
msgid "LDAP Exception: %s"
msgstr "LDAP 예외: %s"

#: src/useradmin/views.py:650
#, python-format
msgid "Exception creating home directory for LDAP user %s in group %s."
msgstr "LDAP 사용자 %s(그룹 %s에 있음)의 홈 디렉토리를 생성하는 중 예외가 발생했습니다."

#: src/useradmin/views.py:669
#, python-format
msgid "Could not get LDAP details for groups in pattern %s"
msgstr "패턴이 %s인 그룹의 LDAP 세부 정보를 가져올 수 없습니다."

#: src/useradmin/views.py:695
msgid "You must be a superuser to sync the LDAP users/groups."
msgstr "LDAP 사용자/그룹을 동기화하려면 superuser여야 합니다."

#: src/useradmin/views.py:748
msgid "The import may not be complete, sync again."
msgstr "가져오기를 완료할 수 없습니다. 다시 동기화하십시오."

#: src/useradmin/views.py:863
#, python-format
msgid "Synced user %s from Unix"
msgstr "Unix에서 사용자 %s이(가) 업데이트됨"

#: src/useradmin/views.py:879
msgid "No active superuser configured."
msgstr "구성된 활성 superuser가 없습니다."

#: src/useradmin/views.py:881
msgid "You cannot remove the last active superuser from the configuration."
msgstr "구성에서 마지막 활성 superuser를 제거할 수 없습니다."

#: src/useradmin/views.py:917
#, python-format
msgid "There was a naming conflict while importing user %(username)s"
msgstr "사용자 %(username)s을(를) 가져오는 중 이름 충돌이 발생했습니다."

#: src/useradmin/views.py:1118 src/useradmin/views.py:1173
#, python-format
msgid ""
"There was a naming conflict while importing group %(groupname)s in "
"pattern %(groupname_pattern)s"
msgstr "패턴이 %(groupname_pattern)s인 그룹 %(groupname)s을(를) 가져오는 중 이름 충돌이 발생했습니다."

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_group.py:42
msgid "Import users from the group."
msgstr "그룹에서 사용자를 가져옵니다."

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_group.py:45
msgid "Import users from the group, but also do so recursively."
msgstr "그룹에서 사용자를 가져올 뿐만 아니라 반복적으로 수행합니다."

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_group.py:48
msgid "Sync users in the group."
msgstr "그룹에 있는 사용자를 동기화하십시오."

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_group.py:51
#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_user.py:42
#: src/useradmin/management/commands/sync_ldap_users_and_groups.py:37
msgid "Server to connect to."
msgstr "연결할 서버입니다."

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_group.py:60
msgid "A group name must be provided."
msgstr "그룹 이름을 제공해야 합니다."

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_user.py:39
msgid "Sync groups of the users."
msgstr "사용자의 그룹을 동기화합니다."

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_user.py:51
msgid "A username must be provided."
msgstr "사용자 이름을 제공해야 합니다."

#: src/useradmin/management/commands/useradmin_sync_with_unix.py:31
msgid "Minimum UID to import (Inclusive)."
msgstr "가져올 최소 UID입니다(포함)."

#: src/useradmin/management/commands/useradmin_sync_with_unix.py:32
msgid "Maximum UID to import (Exclusive)."
msgstr "가져올 최대 UID입니다(제외)."

#: src/useradmin/management/commands/useradmin_sync_with_unix.py:33
msgid "Minimum GID to import (Inclusive)."
msgstr "가져올 최소 GID입니다(포함)."

#: src/useradmin/management/commands/useradmin_sync_with_unix.py:34
msgid "Maximum GID to import (Exclusive)."
msgstr "가져올 최대 GID입니다(제외)."

#: src/useradmin/management/commands/useradmin_sync_with_unix.py:35
msgid "Whether or not to check that the user's shell is not /bin/false."
msgstr "사용자의 Shell이 /bin/false가 아닌지를 확인하는 검사 수행 여부입니다."

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:25
#: src/useradmin/templates/change_password.mako:24
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:28
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:27
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:34
#: src/useradmin/templates/view_user.mako:23
msgid "Hue Users"
msgstr "Hue 사용자"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:32
msgid "Hue Users - Add/Sync LDAP user"
msgstr "Hue 사용자 - LDAP 사용자 추가/동기화"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:52
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:113
msgid "Update user"
msgstr "사용자 업데이트"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:54
msgid "Add/Sync user"
msgstr "사용자 추가/동기화"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:56
#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:82
#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:65
#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:117
#: src/useradmin/templates/sync_ldap_users_groups.mako:55
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:66
#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:93
#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:100
#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:75
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:128
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:67
#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:94
#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:101
#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:76
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:129
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:68
#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:77
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:130
msgid "No groups found."
msgstr "그룹을 찾을 수 없습니다."

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:68
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:130
msgid "Create a new group now"
msgstr "지금 새 그룹 생성"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:81
msgid "User added/synced correctly"
msgstr "사용자 올바로 추가/동기화됨"

#: src/useradmin/templates/change_password.mako:29
#, python-format
msgid "Hue Users - Change password: %(username)s"
msgstr "Hue 사용자 - 암호 변경: %(username)s"

#: src/useradmin/templates/change_password.mako:37
msgid "Credentials"
msgstr "자격 증명"

#: src/useradmin/templates/change_password.mako:39
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:51
msgid "(required)"
msgstr "(필수)"

#: src/useradmin/templates/change_password.mako:62
msgid "Change password"
msgstr "암호 변경"

#: src/useradmin/templates/change_password.mako:113
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:182
msgid "This field is required."
msgstr "이 필드는 필수 항목입니다."

#: src/useradmin/templates/confirm.mako:22
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/useradmin/templates/confirm.mako:26
#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:121
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:134
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:27
#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:28
#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:35
msgid "Hue Groups"
msgstr "Hue 그룹"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:49
#, python-format
msgid "Hue Groups - Edit group: %(name)s"
msgstr "Hue 그룹 - 그룹 편집: %(name)s"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:52
msgid "Hue Groups - Add/Sync LDAP group"
msgstr "Hue 그룹 - LDAP 그룹 추가/동기화"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:54
msgid "Hue Groups - Create group"
msgstr "Hue 그룹 - 그룹 생성"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:71
msgid "Update group"
msgstr "그룹 업데이트"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:74
msgid "Add/Sync group"
msgstr "그룹 추가/동기화"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:76
#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:49
msgid "Add group"
msgstr "그룹 추가"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:95
msgid "No users found."
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다."

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:95
msgid "Create a new user now"
msgstr "지금 새 사용자 생성"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:102
msgid "No permissions found."
msgstr "권한이 없습니다."

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:115
msgid "Group information updated correctly"
msgstr "그룹 정보 올바로 업데이트됨"

#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:26
#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:26
#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:32
msgid "Hue Permissions"
msgstr "Hue 권한"

#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:48
#, python-format
msgid "Hue Permissions - Edit app: %(app)s"
msgstr "Hue 권한 - 앱 편집: %(app)s"

#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:61
msgid "Update permission"
msgstr "권한 업데이트"

#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:90
msgid "Permission information updated correctly"
msgstr "권한 정보 올바로 업데이트됨"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:37
#, python-format
msgid "Hue Users - Edit user: %(username)s"
msgstr "Hue 사용자 - 사용자 편집: %(username)s"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:39
msgid "Hue Users - Create user"
msgstr "Hue 사용자 - 사용자 생성"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:49
msgid "Step 1: Credentials"
msgstr "1단계: 자격 증명"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:55
msgid "Step 2: Profile and Groups"
msgstr "2단계: 프로파일 및 그룹"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:55
msgid "Step 2: Profile"
msgstr "2단계: 프로파일"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:58
msgid "Step 3: Advanced"
msgstr "3단계: 고급"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:107
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:108
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:115
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:48
msgid "Add user"
msgstr "사용자 추가"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:146
msgid "User information updated correctly"
msgstr "사용자 정보 올바로 업데이트됨"

#: src/useradmin/templates/layout.mako:59
msgid "User admin icon"
msgstr "관리 사용자 아이콘"

#: src/useradmin/templates/layout.mako:60
msgid "User Admin"
msgstr "관리 사용자"

#: src/useradmin/templates/layout.mako:64
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: src/useradmin/templates/layout.mako:65
#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:47
#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:86
#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:44
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:78
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: src/useradmin/templates/layout.mako:66
#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:72
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: src/useradmin/templates/layout.mako:68
#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:28
#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:41
msgid "Configurations"
msgstr "구성"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:46
#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:42
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:65
msgid "There are no configurations matching the search criteria."
msgstr "검색 기준과 일치하는 구성이 없습니다."

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:77
msgid "configuration"
msgstr "구성"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:80
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:82
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:101
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:110
msgid "Add role"
msgstr "역할 추가"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:116
msgid "Update configuration"
msgstr "구성 업데이트"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:123
msgid "There was an error loading the configurations"
msgstr "구성을 로드하는 중 오류 발생"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:39
msgid "Search for name, members, etc..."
msgstr "이름, 구성원 등을 검색합니다."

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:43
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:42
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:52
msgid "Add/Sync LDAP group"
msgstr "LDAP 그룹 추가/동기화"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:55
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:59
msgid "Learn how to integrate Hue with your company LDAP"
msgstr "Hue를 회사 LDAP에 통합하는 방법에 대해 자세히 알아보기"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:70
msgid "Group Name"
msgstr "그룹 이름"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:71
msgid "Members"
msgstr "구성원"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:86
#, python-format
msgid "Edit %(groupname)s"
msgstr "%(groupname)s 편집"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:102
msgid "There are no groups matching the search criteria."
msgstr "검색 기준과 일치하는 그룹이 없습니다."

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:116
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:129
#: src/useradmin/templates/sync_ldap_users_groups.mako:42
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:117
msgid "Are you sure you want to delete the selected group(s)?"
msgstr "선택한 그룹을 삭제하시겠습니까?"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:120
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:133
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:163
#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:92
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:181
msgid "No data available"
msgstr "데이터를 이용할 수 없음"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:164
#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:93
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:182
msgid "No matching records"
msgstr "일치하는 레코드가 없음"

#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:35
msgid "Search for application, group, etc..."
msgstr "애플리케이션, 그룹 등을 검색합니다."

#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:43
msgid "Permission"
msgstr "권한"

#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:53
msgid "Edit permission"
msgstr "권한 편집"

#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:69
msgid "There are no permissions matching the search criteria."
msgstr "검색 기준과 일치하는 권한이 없습니다."

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:38
msgid "Search for name, group, etc..."
msgstr "이름, 그룹 등을 검색합니다."

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:52
msgid "Add/Sync LDAP user"
msgstr "LDAP 사용자 추가/동기화"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:55
msgid "Sync LDAP users/groups"
msgstr "LDAP 사용자/그룹 동기화"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:75
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:76
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:77
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:79
msgid "Last Login"
msgstr "마지막 로그인"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:93
#, python-format
msgid "Edit %(username)s"
msgstr "%(username)s 편집"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:112
msgid "There are no users matching the search criteria."
msgstr "검색 기준과 일치하는 사용자가 없습니다."

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:130
msgid "Are you sure you want to delete the selected user(s)?"
msgstr "선택한 사용자를 삭제하시겠습니까?"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:211
msgid "An unknown error has occurred while deleting the user. Please try again."
msgstr "사용자를 삭제하는 중 알 수 없는 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:240
msgid "The users and groups were updated correctly."
msgstr "사용자 및 그룹이 올바르게 업데이트되었습니다."

#: src/useradmin/templates/sync_ldap_users_groups.mako:43
msgid "Sync LDAP users and groups"
msgstr "LDAP 사용자 및 그룹 동기화"

#: src/useradmin/templates/sync_ldap_users_groups.mako:47
msgid ""
"This will not import any users or groups that don't already exist in Hue."
" Only users and groups imported from LDAP can be synced."
msgstr "Hue에 없는 사용자 또는 그룹은 가져오지 않습니다. LDAP에서 가져온 사용자 및 그룹만 동기화할 수 있습니다."

#: src/useradmin/templates/sync_ldap_users_groups.mako:48
msgid ""
"All user information and group memberships will be updated based on the "
"LDAP server's current state."
msgstr "모든 사용자 정보 및 그룹 구성원은 LDAP 서버의 현재 상태에 따라 업데이트됩니다."

#: src/useradmin/templates/sync_ldap_users_groups.mako:56
msgid "Sync"
msgstr "동기화"

#: src/useradmin/templates/view_user.mako:28
#, python-format
msgid "User: %(username)s"
msgstr "사용자: %(username)s"

#: src/useradmin/templates/view_user.mako:34
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: src/useradmin/templates/view_user.mako:36
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: src/useradmin/templates/view_user.mako:38
msgid "Email"
msgstr "Email"
